呢條片好撚治癒, 幾隻狗狂殺老鼠, 瘋狂狗衝

最尾0855嗰隻老鼠, 畀三隻狗咬撚住, 好撚慘, 但係又好正

呢條片啲狗仲識自己掘土

啲老鼠咁撚勁掘洞到咁深

死變態
disgusting

佢地會食埋? 定就咁咬死佢?

田鼠定老鼠

d狗狗個樣咁得意

睇片只係咬死就算

唔識分

我見有d分左半條屍

嗰啲狗好似爭戰利品，爭玩具玩咁

其實啲老鼠吱吱聲咁係幾慘

但睇得好爽

5:00食埋喎

嘩屌係wo

反差萌

師兄咁撚變態

餓狗搶鼠